有冇手足柯煙左法國上盤

等收錢

想柯煙但有啲驚

讓半一唔夠膽買

搞撚店